on9球迷來講 熱刺戰神Eriksen23 算唔算數一數二？

琴日開完post抽盧卡古 推足成日post
今日又開post抽阿狗 點知轉頭柒左 即返入狗竇
依家影都冇 唔敢出公海

得樓豬先同到佢爭

25

喂 咪搞事啦 真心想Eriksen23仆街個陣 我再踩多幾腳架

樓豬係咪第一個踩熱狗比人撚返轉頭

樓上個堆老友來 我開乜q post佢地都會撐場

佢地似係你既主人，撚狗咁撚

咁係你隻眼有問題 幫你唔到

收啦 我地好憎你

大力神上水返左狗竇了

我見佢成日都左反右反
覺得好可愛
憎唔落了

樓主谷咗一星期

比意大利奶串

Yes 不得不承認

佢仆街來 我個個post都想搶頭香咁

你認第二有撚人做到第一咩

學友

賓

有無車狗撐港獨之父

你撐？

我反佢3年

51個正評 但冇一個係講eriken23

奔

親sir都反港獨？

賓&親

我係中國人